# Тестовое задание
### Класс для работы с комплексными числами

Написать класс реализации комплексной арифметики(сложение, вычитание, умножение и деление):
https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D1%87%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%BE#%D0%9A%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D0%B0%D1%80%D0%B8%D1%84%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B0

И вывести значение выражения:
(1+2i)/(3+4i)
Что нужно:
- одно комплексное число должно быть одним объектом класса Complex
- везде использовать объявление типов
- использовать магический метод для вывода(печати).
- должна быть возможность получить значение мнимой и реальной части числа через обращение к свойству объекта. Но не должно быть возможности изменить эти значения через обращение к этим свойствам.
- Объект должен быть иммутабельным.
- должна быть возможность вывести число в виде json.
  Что не нужно:
  Писать интерфейс для пользователя. При заходе на страницу должно выводиться на печать значение выражения, ничего больше.


### <span style="color:green">Запуск</span>

#### 1. Собрать приложение
```shell
docker compose up -d --build
```

#### 2. Установить пакеты (включить автозагрузку классов)
```shell
docker compose exec php composer install
```

#### 3. Открыть в браузере адрес [localhost](http://localhost)

### <span style="color:green">Комментарии</span>

1. По заданию нужно было написать класс. Решил что это плохая практика, со временем этот класс
разрастется до анти-паттерна "божественный класс". Бизнес-логику поместил в директорию Domain 
и разбил ее на сущности и варианты использования. Если будут добавляться новые операции с 
комплексными числами, то это будут отдельные файлы-команды.
2. Валидация и создание комплексных чисел (логика приложения), происходит в директории Application
3. В Infrustructure лежит сервис, который общается с внешним миром (почти). Для ослабления связи с
Application слоем можно применить подход Dependency Injection, но не стал из-за экономии времени


### <span style="color:green">Стиль кода</span>

#### Просмотреть изменения cs-fixer`а
```shell
docker compose exec php php vendor/bin/php-cs-fixer fix --diff --dry-run -v
```

#### Запустить cs-fixer
```shell
docker compose exec php php vendor/bin/php-cs-fixer fix 
```